尋日陪個大陸親戚食左個X島下午茶，真係好撚感慨

食乜唔講啦

埋單約三百零蚊位

因為佢地趕住鳩嗚，所以快趣食左約一個鐘

其實，呢度你班連登毒撚想食個下午茶

你條賤蟲要返工幾多個鐘？

大陸人食X島多粗野食

但眼見隔離港女又要影相又放上fb又要打咭

要好好用盡呢幾舊水...

其實真係好可憐

比幾百蚊影相囉 唔通食啊

邊度都有有錢人同窮鬼，大陸咁多人個個食得起？連登咁多人個個食唔起？而且，不過是區區半島

連登大部分毒撚食唔起

係

D港女根本係為放上網以為威威

但其實一d都唔威

大陸畢業生平均不足人工$5000

你打乜撚野飛J?

佢地收租都至少幾皮啦

反革命分子

你地好憤怒

我體諒

因為人地當粗野人既野

你地返成日工先食到一餐

但你地唔會捨得食

檀島都咁貴？

香島可以再平D

唔係食唔起，係唔捨得食姐

垃圾

未見過世面 三百蚊一個tea 差不多啦
半島又殘又舊

大把毒撚食唔起

可能俾人坤鳩咗啫，冇乜野嘅

檀島定半島？

無圖你話住半島總統套房成個月都得喇

20分鐘

on9 樓主
3舊水食個tea 就係到叫春？
香港大把人3千蚊飛去日本食個拉麵都未出聲
btw 大陸個個咁撚有錢
就咪撚日日落150隻蝗蟲黎香港搶公屋綜援同學位啦

三百幾蚊一位 想問下你幾窮先覺得好神奇

有錢果個又唔係你

係澳門食buffet啲大陸人入黎食碗咖喱飯就六百蚊埋單走人
我食左個幾中隔離換左三次人

45分鐘

又一條毒撚開post 鳩up

你都好可憐
食個下午茶都上黎連登哂

人哋去半島食三千蚊一餐都未曬命，樓主食三百蚊一個tea已經感慨到要開post，仲要唔係自己出錢⋯⋯

壇島

三百蚊個tea就上黎叫春
頭先出去求其食餐飯，貪方便泊正係餐廳門口，餐飯幾錢就唔提喇，淨係抄牌都俾左$320啦

點收

你陪咋，係咪你埋單呀

咩人未體會到啲咩囉

好似啲支那閪咁 著到成身名牌都走唔到陣鄉姑除

你啲粗人食咩 未都好似食粗嘢咁

老老實實，無乜特別…

屈sir話好多連登仔食唔起，佢可能無講錯…不過比較全大陸食唔起嘅人所佔比例，應該大幅拋離連登仔…

你用搵最多錢嗰批人，同普羅大眾嘅連登仔比較，有乜意思？要比，不如就揾香港最叠水嗰0.01%比啦…

好撚威啊屌你老母

窮人發現

去壇島食下午茶要幾舊水？
好明顯係on9 仔黎

連登仔好憤怒

你當大陸有1%人有錢過香港人

大陸1%人口有幾多？

樓主因為300蚊下午茶自high
On9到嬲唔落

你計得唔係好啱，諗下大陸人口有13億人，真係有錢（世界富豪級別），應該唔夠13萬（家庭計算），即係0.01%…用香港最有錢嘅700個家庭（家族？）比較，香港應該唔輸蝕…

唔知點解 幻想到你對住個親戚唯唯諾諾嘅樣

( Show Blocked User - 我唔係屈機男 )

屌你屈機男死撚開啦
賭輸又唔走

好心你敗走左

就開個新戶口先番黎啦

其實大陸有錢果班既總人口已經多過香港總人口

咁大陸赤貧既總人口多過香港總人口既十倍，又代表啲咩

代表有錢果班除時可以來買起香港

係你份工先可以巡巡下樓出去食tea

係

代表赤窮嗰班隨時拎綜援都拎窮香港?

你岩

用一個半個蝗國親戚代表蝗國人有錢？又用自己角度認為大部分連登仔食唔起？
以偏概全到咁，是很想要負評吧？

你隻看更狗得最低工資就以為個個都好似你咁折墮

所以就每日放150隻蝗落黎食窮香港

弱智

香港入息中位數萬幾

即係要大半日人工先食到餐

你唔係想講連登仔人上人個個月入50k下化？

你係唔係比我講中左你食唔起？

好憤怒？

好呀

你咁叻你唔貼糧單？

我就月入14800

屈蛇連開多個ac 既本錢都冇

美金?

咪即係窮囉

看更

連登仔大把隱形富豪

何惜沒我份

樓主係你份工廢定點? 我番3分1 日就食到啦喎

咁關唔關你事呀窮撚?

講到咁串，仲以為係高等華人出post，原來只係個窮看更
最搞笑係拎$300個tea黎講。要有幾窮先可以為區區果$300有咁大感慨，我真係想像唔到
窮都不特止，仲要可憐到只能靠歧視比自己更窮嘅人黎維護自尊，比自己有錢少少嘅人望都唔敢望一眼
你嘅人生都真係幾折墮

為果幾豬蚊感慨

最垃圾果個咪係你囉

我儲五日錢都食到啦

你要做幾多個鐘先食到個下午茶？

一係做最窮

一係做最有錢

仲癲過之前

想問下人工咁低邊個俾錢佢地收租

你讀多幾年書再諗下先好問

cls
真係以為全連登都毒撚喎
呢度有巴打入CERN又唔見你講

檀島?

大部分

你唔識字定唔識解？

連登有勁人

但你係毒撚

冇人識你呀 食q

咁你又入來

弱智

人地港女食半島放fb
你就放連登 有咩分別

我好撚感慨呀

好撚痛呀

原來300幾蚊食個tea都叫貴 都可以感概
咁我食開果d應該可以看破宇宙定律

貼糧單啦宇宙級

食個300蚊tea都上黎叫春 又唔係你有錢
返屋企打飛機啦 傻閪

無話我有錢

只係恥笑毒㧏無錢

食個300蚊既tea要上黎叫春

樓豬又撚狗

我唔食半島
但5月飛大阪果陣眼都唔斬求其叫塊sirloin都萬1 yen
未講機票酒店
你咁撚樣都要叫春真係好撚on79

咁撚感慨以為你埋單,
原來廢到痴餐

你係唔係日日食？

我個大陸親戚就算大陸都日日食

洗費淨食都近兩皮

唔識字呀？

貼糧單呀柒頭

毒撚唔係食唔起,而係無女陪食,唔通自己一個食咩

但毒撚網上就係凶狠

講到自己人上人

其實狗都不如

都真係幾慘
我平時食M記都影隻脆香雞翼，話晒都貴過廿蚊餐成十幾蚊

三百蚊都可以打J，你都幾撚自卑

兩皮咪少，除開一日六舊水，有乜咁撚特別?

老實講
為食野去半_? 傻豬黎
又唔好食只係為洗錢

你人工幾多

一年百幾萬 有乜想問?

大陸人錢

貼稅單啦

用樣子過日子 • 1-6
新開張，成七十幾蚊個餐（麵+炸牛腸小食），睇下有乜咁把炮

七十幾蚊睇到咁大

可以，貼左係咁你點，講黎聽下。

屌你老味食個餐七十幾蚊比你左彈右彈起度扮多錢

貼啦柒頭

有乜大唔大，間野係難食，好似執埋，定係你想吹奏佢?

講左先，貼完係既點先?

你左彈右彈做乜鳩？

七十蚊跌都跌左你就咁撚肉痛

弱智邏輯又屈人吹奏

再大少少，約出黎睇正本都ok，我唔太介意依啲私隱。
賭十萬現金，ok?
上我相熟律師立契。

貼完你就可以證明你唔係柒頭

記住，唔收票，帶現金。

賭乜

十萬現金

玩鬥捐錢啦

要你條乞兒十皮做乜

我從來唔捐錢，我係黑心撚
出黎賭十萬。

乞兒

即露底

十萬賭就一句，唔賭就收皮，我真人出黎都無所謂，你驚乜?

你捐錢又驚乜撚？

我就數學人唔會賭錢

定係你條廢人驚？

我都話唔捐錢，咁大啲啦，五十萬，夠唔夠你標準?

A, B 輪流捐錢

A方決定銀碼

B方決定先後

好公平既玩法

你唔敢就唔好鳩吹啦內酸柒頭

最後，一百萬本票，我帶曬出糧記錄上律師樓。
你可以拍片直播我無所謂。
唔賭就收聲唔好咁多爹。

柒頭性幻想鳩up

少少錢捐又唔撚敢

七十幾蚊都肉鳩痛

你無膽就縮返入你老母個西啦

仲有，律師費我俾，唔洗你咁多藉口

唔好咁多性幻想啦柒頭

七十蚊都肉痛你有幾撚叻呀？

捐錢又唔敢

講多次，我想贏你錢。
你驚我相熟律師打龍通既，咁去你相熟律師 我無所謂。
總之我一毫都唔捐，我最撚討厭捐錢，你要同我賭就拎一百萬本票出黎，定係戶口無咁多錢呀?

一係咁，我破戒就你，我跟你rule捐錢，輸家賠對家捐款額，夠唔夠膽賭?

快啦等乜 聽日上律師樓

打個rule出來啦

咪賭兩樣，第一我係咪過百萬年薪，輸左即俾一百萬本票。
第二鬥捐錢，a定金額b定先後，跟唔到既賠對家捐款金額。

70蚊柒頭潛水？

盲撚左?
rule係上邊呀

你不如又賭下我幾多年薪？

我無興趣，係你唔信我過百萬嗰，咪賭囉，無信心?

有次三個人食lunch buffet 埋單8k
痴撚線 我淨係夾左幾件壽司

快啦，唔係睇死我咩，食硬我嘛，仲唔快賭?

喂，唔係縮呀嘛?

你條柒頭個年薪我就要有興趣？

唔係話我鳩吹咩?做咩咁驚呀?

鬥捐錢你又唔撚敢？

你自己話唔信，又縮唔敢賭?
笑撚死我
定係一百萬唔夠多?

咪賭兩樣，第一我係咪過百萬年薪，輸左即俾一百萬本票。
第二鬥捐錢，a定金額b定先後，跟唔到既賠對家捐款金額。
盲撚左?咪話第二樣鬥捐錢，好心你啦

戇鳩

你鬥捐錢都唔敢

十皮你都無啦

咪賭兩樣，第一我係咪過百萬年薪，輸左即俾一百萬本票。
第二鬥捐錢，a定金額b定先後，跟唔到既賠對家捐款金額。
盲撚左?

其實你係弱智定唔識字？

我講左唔賭

但可以鬥捐錢

你無撚用唔敢呀

咪賭兩樣，第一我係咪過百萬年薪，輸左即俾一百萬本票。
第二鬥捐錢，a定金額b定先後，跟唔到既賠對家捐款金額。盲撚左?

翻大陸啦 你估個個香港人都好似個港女咁呀
腥生港仁

如果公平賭，

你又唔賭埋我幾錢年薪？

賭我年薪過唔過十萬，你輸左即比一百萬我，ok?

乞兒乞錢新方法

七十蚊弱智

縮返入去喇？

可憐蟲

我無質疑過你年薪，係你質疑我，點解我要賭你?你有病?

你話要捐我都就埋你，你又縮，係咪男人呀你?

我質疑就要賭？

你有病，仲要弱智

喂，鬥捐錢喎，你講架喎，縮呀?

我講左唔賭

但我會鬥捐

你就無撚用唔敢

留返七十蚊慢慢食啦柒頭

唔信咪賭囉，質疑人唔洗代價?
拎一百萬出黎證明囉，唔驚走數喎，帶本票上律師樓。
驚咩呀你?

AB輪流捐錢

A決定金額

B決定先後

你打句deal即刻可以開波呀柒頭

你夠膽鬥捐錢先啦弱智

乜撚都就曬你，都要縮 係咪男人黎啊你?

樓豬出個post就撚到咁多連登仔咁嬲

ok，有你句先啦就得
我同你鬥完捐錢，你係咪同我賭我個範?
一人一範公平呀。

上面開左盤

你打句deal就定金額

你睇清楚邊個縮啦柒頭

我開局賭我年薪你又做乜撚野縮？

篤中死穴

我同你鬥完捐錢，你係咪同我賭我個範?
一人一範公平呀。

鬥完捐錢係唔係再賭埋我年薪？

賭嗰一百萬驚撚到

我都話無質疑過你年薪，我唔撚想知。

大家知邊個驚

我質疑你年薪但我唔賭

你條廢物就唔敢鬥捐

邊撚個咩都縮呀?
你依家話鬥乜我就鬥乜，咁都唔撚夠誠意呀?

我咪話捐，你盲就睇眼科啦

有種就鬥捐錢啦

第三者都知fair game

我定局賭我年薪你又唔撚敢？

邊個廢物一路縮呀?話捐邊撚個唔敢跟呀?

屌你老母

捐錢已經係你定局，我跟你

賭錢又你定局?你邊撚個呀?

咁你條柒頭就起上面個post打個deal字啦

你係大家樂一個人食三百幾蚊下午茶，我就感慨

樣樣都你定，你自己玩撚埋佢啦柒頭

Then

你開局賭你年薪

我開局你賭我年薪ok?

你都弱撚智

deal，幾時出律師樓
拿，你自己講既唔好縮，帶本票呀

你賭輸我個年薪都係比一百萬我咋

你唔撚敢呀？

講左deal，幾時出律師樓

咁我年薪多過十萬就你輸，deal?

屌原來係跟親戚
我以為你咁有錢tim
唔記得你好似做保安架tim

你叫我估多過定少過呀柒頭，又亂定例?
出到律師樓我會當面寫個答案俾公證

咁你個局係乜呢撚樣？

如果公平賭，

你又唔賭埋我幾錢年薪？

賭我年薪過唔過十萬，你輸左即比一百萬我，ok?
<<<<自己講完又思覺失調?

檀島？

你話我年薪一百萬係吹水嘛
咁少過一百萬我輸一百萬俾你，多過一百萬你輸一百萬俾我

你又講下你個局啦柒頭

點呀柒頭保安，唔撚敢呀?

係驚就縮返入你老母個閪啦

Ok

照你格式

咁我年薪少過一千萬你輸一千萬比我，多過一千萬我輸一千萬比你

定係行銀唔夠錢開本票呀

又改?縮入你老母個閪啦，自己上邊打左唔認數?

你都弱撚智

跟足你格式喎

唔係fair game咩？

你又唔賭埋我幾錢年薪？

賭我年薪過唔過十萬，你輸左即比一百萬我，ok?

喂，唔撚認數呀

走數垃圾，認數呀喂

我逼你講架?你自己講架垃圾，認數啦快啲

其實三百好平。。。

其實你條弱智發覺到咁樣賭唔到未？

鬥捐錢fair game 又唔敢

]你又唔賭埋我幾錢年薪？

賭我年薪過唔過十萬，你輸左即比一百萬我，ok?
快撚啲啦，認數呀柒頭皮

你又唔賭埋我幾錢年薪？

賭我年薪過唔過十萬，你輸左即比一百萬我，ok?
快撚啲認數啦

都話左係乞兒乞錢新手法

個乞兒仲要好理所當然

你又唔賭埋我幾錢年薪？

賭我年薪過唔過十萬，你輸左即比一百萬我，ok?

我話deal喎，唔撚好縮呀

幾百蚊對看更來講好多架

你又唔賭埋我幾錢年薪？

賭我年薪過唔過十萬，你輸左即比一百萬我，ok?

快撚啲啦，賤種，我話deal呀，縮呀?

垃圾賤種自己開賭局，我話deal就即縮

其實你等錢使，何苦要咁肉酸呢

依句真心既，你唔洗應我。

你自己知自己事，一世都係失敗者。

我年薪少過一千萬你輸一千萬比我，多過一千萬我輸一千萬比你

你出來deal啦柒頭

根本你個弱智腦唔會明咁樣係賭唔成

大家咁話

你唔係失敗者就鬥捐錢啦

潛入老母西了

食一餐半島返支那日日吸毒氣食地溝油

其實有錢果班全部用進口貨...

無得避既只有空氣污染

樓主真心柒

你上黎開post 同個港女post FB/ig 有咩分別

空氣污染仲唔夠?